律師行結業單野下星期會點發展？

好似無人跟進？

好似有幾十億

大大你還好嗎，最近還有玩股票嗎

轉咗行買樓